N波去D波 架車有時有少少郁. 波箱有損耗?

我岩岩買咗架 2009 LEXUS, 8萬公里. N波去D波, 架車有時有少少郁.
其實係咪正常?
我之前架17年車齡 corolla 仲郁得多D (有時郁, 唔係次次). 間中仲會明顯地 chok一吓 (P <> N <> D 時).
部 LEXUS 換咗波箱油, 郁得冇咁明顯. 師傅話, 行一萬公里之後, 要再換多次, 因為上手好耐冇換, 波箱油黑晒, 換一次唔夠. 又話係波箱有損耗.

動力轉換好正常, 除非果下動作真係好大

同埋波箱油10k km就要換?

你個車房佬都好識搵錢

師傅話 3-4萬公里要換.
scott kilmer 話要5-7萬
我呢個師傅係同事介紹, 第一次幫襯.
各位巴打有冇老實車房介紹? 要有電腦 check lexus.
葵涌、荃灣、東九龍區
修理 lexus 係咪即係同修理豐田差唔多?

你師父講得啱, 波箱油一次未必換得晒，通常每一次玩都係換到一半，要換幾次啲波箱油得

買部二手嘢 都分咁多post問

我費事晌 "BENZ, BMW 二手價" 果個POST 講, 俾人話 OFF TOPIC 0者

佢話係因為有唔少油仲留晌 "冬菇頭" 果度, 我相信呢樣係真既.
問題係, N去D 時, 架車有少少郁 係咪正常.
我之前部 COROLLA 晌另一間車房都換過波箱油, 都係一次搞掂。可惜果間太山寨, 冇電腦。果個師傅好老實, 收得好平

你真係無logic 我話緊你開幾個post 問買完二手車嘢, 你答我呢啲有乜意思

我之前係回應幾個巴打既 POST，吹吓水。自己只係開咗一個 POST 認真問波箱。我唔覺得有乜問題。
只可以講，我同你個 style 唔同。

自膠, 另一個POST 係請教換電池要唔要 reset

真係唔好再睇scotty kilmer 喇, 佢好多嘢都痴撚線

ChrisFix OK? 仲有冇其他介紹？

N落到D點解會唔郁其實？

我係指踩實個 brake 果陣

踩實brake都郁你肯定同波箱有關
有冇試過手掣？

唔係架車向前行，係感覺到架車有少少搖，又唔係次次都 feel 到

點解關手掣事？

Engine mount
換個新既就唔會震

貴唔貴？

你話郁以為你話向前郁

係咪震啊

唔震，純粹有少少郁，即係微微 chok 一下
所以我想問下巴打，其實係咪正常。
當我泊斜路攞車，由 P to N chok 果吓就好明顯。
不過，我有親戚揸車搵食，佢話呢個情況係正常。佢話 我平路 n 去 p 果下就唔正常

泊車果部分係冇入n先拉手掣再入p

我停車習慣係 d > n > p > 鬆 break, 等架車停定 (如果停斜路，架車會有少少郁，然後P波會 lock 實架車） > 手制

你拉左手掣先應該就會冇問題....
泊好車 R又好 D又好 唔放brake拉左手掣先 再入P波 應該就冇問題